迪亞比：我以為我殺死了泰利

「還記得決賽前的一、兩個星期，我和我的弟弟一起看車路士對米杜士堡的比賽。當中有一記罰球，我看到他正在用頭衝向皮球，但當時對方後衛已經準備解圍。」

「我當時和我弟弟說：『這傢伙簡直是個瘋子，可能有朝一日，真的會有人踢到他的頭。』」

「你知道嗎？兩個星期後，我成為了那個人。」

「但我當時真的很害怕，真的非常非常害怕，我以為我殺死了他。如果你看看那些照片，你會發現我跪在地上，我當時在說：『上帝，我不想殺任何人，請不要殺死他。』」

「他躺了在地上，失去了意識，幸好阿仙奴的軍醫利雲跑了出來並救了他。然後我就想：啊，謝謝你。」

「踢到泰利之後，我還必須出場治理一下，因為他的下巴非常堅硬，它傷了我的腳。」

「踢到泰利之後，我還必須出場治理一下，因為他的下巴非常堅硬，它傷了我的腳。」
關咩事 你自己玻璃腳仲賴人下巴硬

比亞迪呢啲支那企業真係垃圾

球壇最玻璃應該係佢

佢都係幽默自嘲咁讚泰利硬淨啫

佢真係見過鬼都唔怕黑
睇下格連莊遜 幾大對比

條友差唔多周身都傷過 真係掂一掂都驚整傷佢

其實佢好撚慘
天份好高 傷到跛下跛下咁都可以入選天才雲集嘅法國國家隊踢世界盃

呢球好深印象
佢真係唔要命

兩個好有熱誠既球員

迪亞比次次傷完出黎踢都好fit
仲要係咁傷都唔放棄足球, 呢樣真係respect

泰利又係痴線佬, 咩波都出盡力去封

伊雲奴域都係

由格蘭買佢返嚟 喺中堅位出都冇得出
慢慢捱到喺右閘間唔中有得玩下
再開始擔正 一步一步提高自己攻擊力
跟住成為英超史上著名嘅帶刀侍衛

如果佢早少少放棄已經玩完

迪亞比有場國家隊踢到球王咁 好勁

仲好記得個畫面,以為係都只係大概10年前既事
頭先專登搵返段片睇
先知原來係摩連奴教緊個時,洛賓仲係車仔,原來隔左咁耐

當時我都以為佢會斷頸骨 嚇死
真係唔要命

RESPECT

有迪亞比執意充當後勤 病榻人

去拜之前既洛賓出哂名玻璃腳

佢其實天份好高 之前傷出打利個場成個球王咁

黑施丹

兜頭踢爆

阿仙奴軍醫救了他
so funny

唔傷個陣真係好勁，應該勁過普巴